邊撚個又騎住架鹿車係個天到飛

又唔撚記得掉份禮物比我
D燈飾又光殘殘咁撚樣
驚撚死人唔知我係單身狗咩

抵撚柒死

誰又騎著那馬車飛過

邊個可以做好心同我打茄輪